自焚就成煌成恐

香港人真係垃撚圾
唔通有謀殺案又立國安法？
老實說，就算真係自焚，係香港依個社會狀況，根本超正常。
要立法就幾時立都得，還掂立法會一定過，而且香港人最多示威，然後夠鐘翻屋企